前後Cam買邊隻好？

燒毀會有隻Transcend
但得單鏡頭

想買隻裝前後
邊隻好？
自己裝難唔難？

車款
VW Golf Sportsvan

前同後一定分開買，壞都唔會一起壞，買個點煙器(?) 分插2個頭。

自己裝無難度，不過要攝去條線係塊車頭玻璃到藏左條線要少少力同技巧，上 youtube 可能有教學，自己試下

邊隻 cam 其實隻隻差唔多，google 下就知，重點係放晚影得好唔好

vico os3

台灣牌子，唔錯

唔想條線見到得唔得？
即係唔用點火器 唔用USB

買兩隻？

VICO OS3
360
盯盯拍

THINKWARE F800pro

功能齊，清晰度都夠
近日仲有泊車錄影影片流出，可先睇下岩唔岩用(被刮花果條)

通常循環錄影有幾耐?

正常行車錄影約1分鐘1段，泊車就有人行過或有震盪先錄

唔用點火點俾電？有線藏得好唔會看到

Btw 我都係用 vico os3 做前cam

可唔可以影一影相俾鵝參考

後cam 邊隻好

我有

Thinkware f770 or 800 la

盯盯拍質素好差

歡迎參考

屋企人覺得貴咗少少
F800 Pro包裝 $37xx

iRoad V9又好似伏

有冇其他建議?

F770 用完好安心，double save to ram + card